屯門女校學生妹：「多謝各位屯門牛同校友今日嘅支持！」

各位巴打絲打大家好，首先我哋真係好多謝好多謝大家響應我哋嘅號召，我哋知道我地訂個日子係今日係比較倉促，所以我哋真係好擔心唔會有人嚟，但到最後都見到各位嘅出現，我哋嘅士氣都有所增加！！

雖然今日嚟聲援嘅人數唔算多，但已經遠超我預期，尤其係見到一啲已經畢咗業好多年嘅師姐都返嚟支持我地，我真係好感動。我地之後都一定會再有活動，亦唔會因遇到困難而就此退縮，會繼續去爭取屬於我哋嘅自由與民主，所以希望各位巴打絲打繼續支持我哋。

另外，我想同今日喺劉金龍門口派口罩嘅嗰位男同學講聲多謝，我估唔到得你一個男仔你都敢過嚟真係好多謝你，亦好多謝今日有嚟聲援我地嘅巴打絲打！！

同時，校長今日亦就呢件事作出咗回應。

一，學校一直都係保持中立嘅態度。

二，校方尊重每一位同學嘅立場同睇，但同時我哋亦應包容唔同持份者嘅意見。

三，校長絕對歡迎學生親自去揾佢傾談。

四，學校並無打壓學生。

五，學校係畀學生戴口罩返學，並且唔會作出記名等行為。

以上五點為我哋得知嘅大約重點，如果有任何補充，希望各位師姐師妹可以幫幫手

最後，我哋有校友就呢件事整咗份聯署，我哋希望各位可以再幫個忙，感激不盡！！

原post:

推

屯門好似得一間女校

我都有嚟㗎

幫學生妹推

正想講
認真以前識一兩個學生都係好鬼有霸氣

支持學生妹

學生妹出到聲
連仔梗係幫推

但係仲有一件事希望大家可以留意
就係校長完全冇回應過關於之前嗰位鄭老師件事
我希望校方可以跟進呢件事

利申 校友

學生妹加油

仲有一件好重要嘅事，就係校長佢並無回應到「『藍』老師事件」！！我哋唔希望呢件事就此會畀人淡忘！！各位一定要幫手推！！！

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

推啊
今日校方並未就「藍老師」一事作出回應

推！

想識學生妹

巴打想要咩圖？

劉金龍都有唔少腥移民

不嬲都多，但以前好多腥移民同學都有轉化成真香港人